你 唔再係細路

一切會變 變到點心態會變
冇笑點哭了兩遍

以前你最自豪 隨身一疊閃卡
今日你最羡慕 人哋銀包張黑卡
你每日無諗乜嘢 淨係諗發達

農夫

好慘 我都唔想淨係諗錢

我反而鐘意 我要打多支

今日流住眼淚留唔住女朋友

人愈大就愈小朋友

仲以為係lmf - 無根草

你 唔再係細路
夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

屋企人 永遠當我係貴賓

邊間教會？

你 五在系西老

你身邊 總有人向你搵著數 害人利己點計數

你聽佢擺佈 你真係老套 行多一步 睇多一度

自由是天多遠多高 不怕 自豪地飛出去吧
那矛盾一生聽過了 算吧 算吧 忘記吧

聽聽滿山春風 柔和地說話 終於我明白
看看滿野花草 纏綿地躺下
記憶中你很重我得放下
漫步我天下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 終於我拍翼能飛 自由地飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛躍嬉戲
明白我存在是為了我 逼不得已決定離開你
畢竟不停有好天氣

聽聽故鄉的海 鯨魚在說話 形容我的家
徘徊紅綠馬路 就讓我選擇
要花盡力氣的愛太蒼白
為何放不下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 逼不得已決定離開你
畢竟不能永久承受你

或者 也許 結果 不知道
是否 究竟 最終 不知道
Da di do Da di do Da di do
Da di do Da di do Da di do do di do

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 這刻我拍翼能飛 自由地飛一飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛啊飛
我明白到存在是為了我
天空海闊決定離開你 再不提起
飛出去 不相信明日無甜夢可期 不准放棄